過澳門船票平過車票

如果車飛唔減一定冇人搭

你第一日出城咩

船係日平 夜貴， 拉平均同 港豬澳一號直通巴差兩三蚊

不過 港豬澳最on9 係過關同等齊人開車， 所以暫時幾平都好都唔會搶到船客

正價船飛要170幾，夜航要200

買唔到平票就要硬食

你都戇鳩車日$170夜190點差兩三蚊，睇買行去碼頭旅行社買仲平二三十

佢果張係正價飛，船可能減左價

仲要快過車 班次又密

所以有優惠先有吸引力

on9 仔

噴飛 星期六 0900 出港
2200 返港 加埋 386

港澳一號 170 + 190 = 360

你淨計平日緊係睇唔出 咩叫 平均啦 死柒頭
邊有咁多人係平日去澳門呀/

睇下邊區 如果近碼頭就係 唔近既話搭去機場坐金巴平好多

轉幾種車既方法 100 去到啦， 個問題都係過關

澳門船飛永安app 280來回 即時出飛

識去澳門既人一定唔會正價成200蚊買飛

蘋果動又唔可以幫永安等等旅行社賣廣告

搞到個個以為坐車經港豬澳大橋抵d

如果坐金巴 新界東涌出發條橋可能會用著既

280 係平日飛 星期六日 紅假又會貴多幾十

同埋 金飛同噴飛又唔同啦

屌你過澳門玩計較果三幾十蚊

好話唔好聽賭台放一鋪都冇左啦

白癡仔個個都係星期六日過澳門架

智障仔， 所以咪平均囉 on9 仔

你柒左就潛啦

根本多樣選擇係好事

上綱買$170來回大把，醒啲碼頭一百都有，你咁白癡應該唔識

去碼頭買即走仲平

klook 買仲平
金光飛航星期六298來回
上星期六係碼頭見即走百二
買正價係on9

澳門人有18蚊優惠
正價外港去中環咪Macau Pataca 142囉
大家覺得有咩問題

呢句真
最緊要快

其實去迪土尼可能港珠澳快啲

成班雞蟲響度嘈d 婆毑數

機場車轉金巴其實會唔會快過咩直通巴